鉛筆1 鴨仔2 耳仔3 交通4

仲有冇記得幼稚園咁樣學數字

我細個係教旗仔4喎

點樣 交通4 ？

秤勾5, 煙斗6, 士的7, 葫蘆8

丫叉4 ？

大口9 大喊10

唔知呀 細個係咁教

我係教WoWo狗